现在，最后一个问题说明了问敏感问题的潜在负面影响。我能问你一个可笑的私人问题吗？（第451页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2021年2月11日|畸形经济学
他补充道，这说明了创造性开发过程已经发生了多大的变化，可以异步实现多大的变化。企业采用“异步工作”来消除远程工作疲劳并鼓励跨境合作| Jessica Davies | 2021年2月9日| Digiday
当谈到声景时，印刷品文章只能说明这一问题。水下噪音污染正在扰乱海洋生物，但我们可以在2021年2月5日的时间内解决它
据麦基诺说，奥弗顿经常用来说明窗户运动的例子是公众对学校选择的看法发生了变化。贝特西·德沃斯走了，但“德沃斯主义”肯定没有。看看佛罗里达州、新罕布什尔州和其他州正在做什么|Valerie Strauss | 2021年2月5日|华盛顿邮报
企业需要与政府合作，因为正如这场流行病已经非常清楚地表明的那样，当涉及全球危机时，它们依赖拥有货币创造和税收权力的政府来拯救它们。公众信任企业而不是政府来解决我们的问题。但我们都需要在2021年2月3日科林·梅耶的时间里尝试
本视频由BuzzFeed提供，有助于说明这一现象。什么是特权|每日野兽视频| 2014年12月11日|每日野兽
这可能是一个很低的数字，但它有利于说明提高最低工资所需要的权衡。共和党参议院如何帮助穷人| Veronique de Rugy | 2014年11月23日| DAILY BEAST
正如上面提到的片段所示，芝麻街真的很擅长保持相关性《芝麻街》是一部中年真人秀|艾米丽郡| 2014年11月10日|每日野兽
他的造型，或模型，也在其萌芽的物质性中说明了这一点。弗兰克·盖里是建筑界的疯狂天才|莎拉·莫洛兹| 2014年10月27日|每日野兽
似乎是为了说明仍然存在的猖獗的性别歧视，黑客威胁要在她演讲后公布她的裸照。性别工资差距：这是真实的，是的，这是性别歧视|莫妮卡·波茨| 2014年9月27日|每日野兽
让我举例说明：上周、月或年，你看到一支军队游行队伍沿街经过。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
没有什么能比这更清楚地说明拿破仑的格言了，“一个伟大的英雄，一个伟大的英雄，一个伟大的英雄。”拿破仑的元帅R·P·邓恩·帕蒂森
他停顿了一下，为了表现苏格兰人傲慢的幽默，他向我挥动手指和一只红色手腕。山谷战士|纳尔逊·劳埃德
一些注释将用于说明护理的主要主题以及正确安装仪器的一些重要项目。小提琴和小提琴制作者|约瑟夫·皮尔斯
它被禁止在永久道德义务的法令中，这说明了法律的十条戒律。约翰·坎宁安立约条例